有無ching睇過black mirror系列？

套套都好有意思

識貨喎

其實唔知有幾多集 但睇過幾集 其實都反映現實大多數嘅事實

S1 3集
S2 3集+ SP
S3 6集
S4 6集

S1/2 神劇
S3之後冇咁好睇

睇完會好sad

啱 好似明白咗好多嘢

睇晒，真係頭兩季好好多，有個種以為happy ending其實好＿sad
最尾個兩季有時真係唔知做乜9

S1 e1,2
S2 e2,4
S3 e4
S4 e6

呢幾集最高質

網絡投死人個集真心睇完覺得連登仔應該都會死晒

同豬仆野不得了

咁啱今日翻睇緊
第4季跌左watt 但hang the dj同埋USS callister都仲好正

係真心高質

好撚慘

網絡投死人
冇印象邊集

如果樓主鍾意黑鏡呢類型
可以睇埋rick & morty
更加高質

點知姐

機械蜜蜂

s2 白熊極高質

開心速遞>>>>>>>

嗯

依個真心心寒

有冇人鍾意s04e05 metalhead 我覺得好正

最鍾意 white christmas
個編劇真係好L神

個陣睇第一季第一集就知係神作